其實都唔知成日拿籃球同足球黎比乜鳩

見隔離post都唔知嘈乜

人地牙朗同占士邊個體能好啲又嘈一餐
屌比你知道邊個體能好啲又會對你有乜影響姐

話開冷氣
其實你要屌 你唔屌埋羽毛球兵兵球？甚至屌埋冰上曲棍球？人地係冰上面仲開埋冷氣喎
開唔開冷氣又點 你要屌 足球5人7人都有啲係室內有冷氣啦

成日好似覺得踢波就高一等咁 其實咪又係運動
籃波撚同足波撚咪又係一樣

成日嘈嘈嘈 嘈埋啲冇意義既野 仲要嘈咁撚耐都要得唔到結論 岸鳩鳩咁 其實你地自己唔覺得好撚煩同好無意思既咩？？